粉塵爆炸

材料好簡單
麵粉，火
只要麵粉夠多就可以產生爆炸
千祈千祈唔好話俾前線知
更加唔好係天橋上面亂咁掉麵粉落去喂狗

認真要啦攻poly喎
怕就怕威力太大 但起碼停到TG先

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

自推1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

要室內同埋好易tk

10/10

TK多，班友火魔都未識掉，仲用粉

方法講出黎實有方法做好佢

雖然好多人話會tk
但如果係天橋上面掉落去
班狗開槍就爆

不如放差館，放poly 好易令學生受傷

密封空間呀